咪撚再傳fake news

屌哂你地散水啲人老母
我三點幾黎到 一黎到有人就同我講啲旅客去哂T2登機 T1可能會開戰 但T1 中有勁撚多旅客
之後又有人舉牌 見到有警車 有黑警黎左 但出面啲巴士塞撚到仆街
又話最後一班機6點幾黎到之後會清場 但6點之後乜撚都冇發生
又不停收到啲whatsapp cap圖話黎緊 黎緊

白色恐怖咪咁撚樣黎
以後未有確實證據就咪撚傳比其他人睇
Whatsapp 傳出黎個啲咪撚信哂
你地知唔知一走 留係到嘅人就愈危險
齊上齊落啊！
咪撚再傳假料去害人！